其實有幾多人嘅出世唔係一個意外？

有無諗過自己嘅出現只係因為安全期計錯數，condom穿窿，外射抆唔切，諸如此類疏忽造成嘅意外；

有無諗過auntie當初發現自己無嚟M嘅時候，佢心入面只有驚惶，無一絲一毫嘅喜悅；

有無諗過自己嘅出現打亂咗老豆老母嘅節奏，可能佢哋根本無打算咁快生仔，或者佢哋無打算咁快結婚，但就因為你而要妥協，急急腳奉子成婚；

有無諗過你老豆老母係你成長路上一直表現得好愛你，但其實佢哋一直係心裡面偷偷埋怨，覺得你係一個負累，因為佢哋為咗照顧你呢個"意外"，已經放棄太多、妥協太多，甚至覺得你係消磨晒佢哋嘅青春，摧毀佢哋人生嘅元兇；

有無諗過無論自己大個咗點樣出人頭地，點樣俾佢哋最好嘅生活，點樣去悉心照料父母，但係佢哋垂垂老矣嘅青光眼中，你始終都只係一個因為佢哋嘅一時"唔小心"所產生嘅一個意外；

有時諗返，咩叫贏在起跑線？
真係講緊家境父幹咁膚淺？唔係，而係講緊嗰啲係父母期望之中出世嘅人，因為佢哋可以好驕傲咁講，自己嘅出現絕對唔係因為"唔小心"，自己誕生係呢個世上係因為有人需要自己，佢生而為人係有自己嘅存在意義。

佢地話生我出黎係因為阿哥想要個細佬...

溫馨提示：計安全期並唔準確，扑野前請做好安全措施，以免悔恨終生

溫馨提示：計安全期並不準確，扑野前請做好安全措施，以免悔恨終生

唔知算係好彩定意外，
家母對上個胎胎死腹中

你擰轉頭望下後面

係囉 有乜理由我同家姐年紀會差成十年咁多

老母話生我前落左個，又有左我先逼住生我，再落就傷身
成日諗落果個同我 係咪同一個

原來諗住我係女 點知又係仔

係意外 本身想我家姐大啲先再生多個 唔想我地咁近
不過有咗先無辦法

對上有一個同對落一個都出唔到世，
如果唔係就會一家七口
我細佬出世先係一個意外

細個果陣一路唔知 到要幫佢地搞離婚果陣先見到 我出世前半年佢地先結婚 果下心諗

逼住生難聽過粗口

呢個似伯母尷尬唔想問多d

我都算係意外，有呀哥有家姐，本身媽媽都唔想再生，食緊避孕藥

但一樣有左醫生都叫唔好生出黎 因為受藥物影響有可能會K胎

不過最後無事 都唔知係好彩定唔好彩

屌 一鳩樣
結果就係而家連計都冇傾
覺得人生唔知做乜

阿爸成日話以前唔想要我
成日叫我多謝阿媽生我出黎
唔係阿媽堅持生
我一早唔係度咁話

利申：同阿哥家姐年紀差好遠

不嬲知道呢個事實
成日將唔小心有左我呢件事掛係嘴邊
話個陣驚到仆街